Bomba復出 棒打遲到狗

屌你老母，roarship搞唔掂就死返出嚟YouTube
拍條咁既片，諗住啲人會原諒你。你真係咪撚傻，fox扮撚哂磨菇

其實bomba其他人真係好慘 比fox個on9幾個決定害死
辛苦佢細路同爆江 kikko 陪佢捱咁耐

當初唔退youtube依家賺死佢啦

kiko到左懷孕年紀既尾段

仲bomba
負評上一頁啦

收皮咁耐都仲有40萬訂閱
真係因小失大

不過有隻藍絲係到，佢點都過唔到上年架啦，係提早咗收皮姐

入去dislike 唔好講咁多！

咁就哂左6 7年+發達機會
依D野真係注定
Fox哥收收皮先 你依種衝動一意孤行性格
唔會lead到你team人

佢早2日出左宜條片先知我之前冇unsubscribe
即係unsubscribe返

隻kikko 大陸豬黎， 識真人

其實我已經原諒咗你哋了

以後要畀心機

想屌

Bomba為過錯埋單 連登仔今次肯比錢未？

樓主咪曲線試水溫

Fox真係自大到仆街
上年自己攪網站
無啦啦有日server壞左
即刻係ig屌柒黃絲/連登仔專登攪死佢server
話一早唔表態/講政治
就係因為唔鐘意所講黃絲
一有唔同意見就攻擊對方
點知無耐就發現係網個vendor自己server有問題死左
即刻刪ig story扮死狗

睇得自己咁高
邊個會得閒理隻過街老鼠

收皮啦 咁諗咪中佢地計囉 佢地就係知fox仇恨值最高 就將所有責任攬上身
你估其他成員無份咩 咁多年早唔屌遲唔屌 依家先嚟拍片懶係真實咁 佢地搵到kibi屌佢地我就信佢地喇

躝啦bomba

佢啲嘴臉真係

fox好橙
原諒了

以前係幾正既
故事有趣，製作認真
但fox自大到仆街攪死bomba

咪撚click 條link

dislike and report

其實唔好擺上黎
唔好討論唔好睇佢就得

有冇cap低圖

垃圾Youtuber,拉

Roarship呢步行錯晒啦 根本唔會成功
如果而家felix 爆江 kibi kikko拍返以前啲鳩片我都會睇下嘅

成條片自我中心，自己做晒主角咁，就知係死性不改

關於呢堆垃圾我唯一想知係條女幾時派帽俾fox

做乜勁，今晚吹水台有3個垃圾打手post

但真人好Q
寵物展見過佢同佢影相

2020年啦 仲bomba
本身都唔係好記得呢啲垃圾
條片仲要串過馬撚
懶熟咁 仲想食老本?

撈唔掂就想食回頭草不了

佢個鼻大撚到吸塵機咁

咩非黃即藍我屌佢老母
話自己中立即係唔抗拒極權 所以係呢件事上面只有是與非
真係想叫佢收皮，唔好再諗復出 無㗎喇真係 唔好再死唔斷氣啦

人真係唔會變
呢條撚樣FOX快撚啲死鳩咗佢啦

仇你老母咩
撚有人記得佢地

唔明條友咁柒當自己明星咁，那哪來的自信？

屌，條片拍黎做乜鳩，拍條片幾條友講佢做錯乜？
扮訪問講野又冇重點，又冇語氣。平時屌人係咁架？

接剪又差，睇左一半條片。哂時間。懶係嘢咁分哂章節，都睇唔出有咩分別。

不如拍佢條跪係道，幾個圍屌佢仲好啦。

係咪耐冇拍野要重新學過呀。

扮中立賤過地底泥
唔使得閒試水溫啦 群下獻世派出下片啦
反正都冇咩人睇

Agger
衣家先出聲搏咩？

唔係馬後炮,你睇得多佢地以前啲片都知佢份人一定好自我中心,但其他人唔好扮撚晒野將責任推晒落佢度,佢地合作咁耐唔好同我講搞到咁係佢一個人問題,而家出撚咗事就推晒啲責任落佢度其他人好似置身事外咁全部人一齊屌佢,真係好撚嘔心

講還講，過街老鼠嘅野就唔好貼link貼片la

無有討論價值，完！

喂喂喂
入去負評喇喂

收到
負評了

Bomba最like爆江 又有表態又搞笑

拉

其實走左Kibi 都無咁好睇. 最後果幾個月好多片都垃圾左

如果佢有好片 我都會照睇 知道問題再做返好就ok

負皮, 上一頁

好撚港女
識真人

男朋友攝影師

藍到發黑啦屌你

HKPF：你哋係咪真係咁憎我哋？
(異口同聲)

係咪真係好多人由細睇bomba大
仆街我發現自己好似脫左節咁 話哂我都由ruby close果個階段睇到依家
點解我會miss左bomba 佢以前係拍開咩類型既片種架?

佢地14-16年嗰期係幾紅

下!? 14-16年? 2014-2016年?
咁又話咩由細睇到大? 屌我以為係好初期好初期第一期果隻youtuber

一開始爆紅覺得搵錢易 拍乜鳩都大把觀眾
世界變啦
依家又Netflix 港澳台都大把youtubers

已經得到伍仔拍片加持

真係收皮啦

根本冇人理佢
以為自己係出名藍絲？

入去留低負皮

樓主pin 呢個
屌你老母 bomba抵死

點睇呢條女都係bomba？幾靚幾索

踢走功臣kibi

想知多d, bomba最正係kibi, 所以一路以為係佢自己走

真 無kibi 無bomba

佢地以前既片,業餘黎講,算唔錯
不過始終同專業係有一段距離
但你收得錢,觀眾自然會希望你有專業既水平
事實上佢地既片愈拍愈悶,愈拍愈hea
再加上FOX係度串柒柒,可能佢以為呢D叫藝術家性格
問題係觀眾唔buy你
所以8蚊一事就收左皮

當上年佢地無啦啦詐屍果陣
仲活係幾年前既世界
以為自己仲係yt數一數二既channel
完全無反醒過當年點解死亡
事實上依家好多channel無論技術上,定內容上,都已經超越左佢地
仲想搞收費平台

明明撞正反修例事件,全香港大多人都關注既政治
如果佢地即刻表態,之後拍幾套反對政府既片,應該仲機會翻生
但佢地仲玩中立,明明大數人都共識左中立就係藍
以及佢地主要既觀眾群係20至30歲左右(理論上黃佔大多數)
佢地唔係以為表左態,就會接少好多job?
事實上你無人氣,我紅藍黃既公司都唔會搵你落廣告啦

冇人想知
邊個提班垃圾就block邊個

已經block左樓主

我棒打撐警狗

之前條條片過百萬
比佢一下搞得死都幾勁

連登仔識撚欣賞Bomba

潛左水兩三年都仲有四十萬訂閱
當年如果唔搞垃圾徵費繼續係youtube發展嘅話
而家真係賺撚到笑 d人又做會員又donate superchat 都唔介意
今日微辣個位本來可以係bomba

又想搞垃圾徵費？

無左kibi, Bomba已死

睇bomba不如睇高手紹仲好過

[red]咪撚㩒入條片益鳩班乞衣[red]

sorry最多只會睇kibi

雨傘後冇理過佢地
完來佢地傘後先係最紅

其他成員有為社運發聲咩？

我真係唔知 問下

爆江有
其實唔知

把自己看得那麼高 明明佢唔講都冇人知死咗ser

爆江有
其他唔知

睇都唔撚想睇，咪撚煩

雨革後咪就係出撐警文果排
果排反而最紅?

上面話14到16吖嘛
我冇follow唔sure

連佢有網站都唔知啦

我覺得佢地背後有大陸投資人先唔出聲
雖然就算唔冇 佢地都會係中立 即係藍
同達?一樣

好耐之前屌過

已經唔係中立喇放任佢只會做下一個李力持

其實40萬訂閱 水份嚟
入面不知幾多只係費事unsub
過咗氣就係過咗氣

連登人支持免費娛樂, 成日話邊個收錢就係鬼, 要割席

有水份就一定架啦
但係講緊3年前已經有40萬base
繼續youtube 發展嘅話做到今時今日微辣個位係合理期望

又話del哂好撚型 898youtube
而家又拎返出嚟

藍撚到呢

Bomba本身咪好地地
好衰唔衰
而家比啱channel搶曬佢d觀眾群

咁鍾意challenge 不如整個appledailychallenge?! 今個月日日都買一份蘋果g持

所以話好似達哥咁,完全不表態係最無敵
BTWBomba之前好型咁講守平台收費youtube DEL片
冇生意想轉返youtube 柒唔柒?

冷處理

後生藍絲真係好嘔心

聽講個陣佢拍完條最後生還者之後，以為自己拍片好有料
比觀眾屌幾句之後就想轉去開studio淨係接拍片
仲收得貴過市價好多
但老實講啦，無左人氣之後，你撚夠d專業拍片studio平靚正咩
結果沉到爆江返去整麵包，上年仲係九龍灣見到fox個細佬（唔記得咩名）戴晒黑超以為自己好出名，純粹我記性好先認得下佢

呢個真想講好耐，講鼻仲大撚過啲黑人，點解會有人話佢正

一聽佢講野就知佢戇鳩仔啦，一舊舊咁

Kibi同爆江 其他收皮啦

有冇cap埋佢扮死狗嗰個po

我隻腳拍公都塞得入佢個鼻窿度

其實ff到連登仔會ddos佢已經係on9有病睇醫生啦

唔想知

民主都未有 談何民主社會意識

下世再黎過喇.......

「老實說，在執法時，警察是絕對有特權」

Bomba
2013年8月23日

冇人想知呢班垃圾呀仲Bomba

Whooooooo?

其實都過咗咁耐

好似一早分左手

最好睇既kibi都走左
佢地d懶音真係聽得好辛苦,更加唔好講好唔好笑有無意思
拉

連登應該好多00後，所以先由細睇到大

Diu 兜個圈 讚自己

Bomba復出都係死
Target audience 係30以下
但係佢地政治立場係中間或者藍
個市場肯定都係比manner食哂
Manner入面咁多人咩政治立場都有
但最少上年係大是大非既日子
都識得唔出片
人地澳門團隊都識呢d 最基本既公關技倆

拍埋啲垃圾唔好講到自己幾高質咁大諗頭啦
做返差唔多自己能力既嘢仲好

睇爆江整包我不如睇馬田

不如考慮加入kol100

以前14-16年睇唔少，
其實睇得出 佢地咁多個真係講出來 都心痛
爆江講出黎係晦氣Feel
kiko 就懷念
felix 最撚慘 ，付出咁多，又係親兄弟，自己都講諗法已經太唔同，番唔到轉頭

不過fox 真係算鳩數啦，一錯再錯
自己有問題不停諉過於人 收工啦

Kate姐屌打kikko

其實當初都係見佢班人又鳩又柒先睇佢

有kibi就睇
冇kibi就..
喂fox 企撚開d啦屌你老母

我係無左kibi之後即刻罷睇，都唔少朋友一樣係咁

bomba 紅果陣, 微辣都係岩岩起步
點知自己收自己皮, 比人取代埋
入面留言都講得好岩, 講句對唔住姐都咁難
咁真係無得怪人喎

呢班垃圾真係以為自己係導演藝術家

以前hit得起係因為無選擇 食正smartphone岩岩掘起

好似angry bird/ fruit ninja 而家先出你睇下有無人玩😂

佢好似覺得有人妒忌佢所以搞鳩佢
男人老狗成個姐仔咁

Bomba當年拍長片
微辣拍十幾秒短片先殺出血路

講真 kibi 個chemistry 好重要
之後真係得 felix 撐住，同winghei 果d客串下
fox 能力有幾多 大家都知 係佢自己唔知

其實bomba 自殺先
D人轉左好多去睇微辣
你睇微辣都長片啦依家

所以咪話佢地自己ON9, 邊有得怪人
仲要死唔認錯, 依家又想出返來

邊撚個得閒花時間搞鳩佢 痴撚線自己柒又賴政治了

Fox哥
幾大呀 睇野睇化d 啦

Keanu reeves 都有haters 啦
譚仔米線 硬有人覺得好食 有人覺得唔好食架啦
無處不在

睇你可唔可以係haters 口中
搵到真係有用既comments 去改善自己
而唔係係度怨天怨人

What a loser
我咁細個都識既道理

海陸空大將軍果d m記片幾好笑
果排d片都叫講中d人生活習慣

其實佢唔走都係輸俾微辣
微辣正咁多

慘閪咩 你知條友藍到黑仲群埋去就抵鳩你死啦
呢啲撚樣仲冇人性過啲濕鳩藍絲呀

我又唔覺 依家微辣當然贏bomba 有錢有人
但如果bomba發大黎搞可能唔差
Bomba套喪屍 同埋一開始玩共鳴
例如踢波吊隊友 都好好睇

立場藍絲bomba 食屎啦 佢擺明藍

盡可能聽從內心聲音做事
覺得拍片好好玩？ 仲細呀 ？

大佬 拍片係一種media 形式
都會講受眾 要負責任

你咪試下拍黑人black lives matter 囉
拍下美國校囡園槍擊案
我覺得好玩呀 吹呀
睇你比人屌到仆街

點呀 睇完唔中意？
唔中意咪quit youtube 囉
唔中意咪唔好再拍囉

+1 即刻unsubscribe返，臨走不忘負皮埋

皮已負

以前返parttime有個同事樣同聲都極似kikko，份人又好好咁，可惜當時仲細個

I love you

我淨係睇藝員既反應同搞笑能力
己經高好多班啦
Bomba 啲片 sell 鳩同柒

藍架個傻閪fox

啱呀 RS上面啲題材又悶 演員又換晒啲唔識嘅人
就算8蚊一個月我都要諗下先
一嚟就四十幾蚊一個月真係冇人會比錢

仲有成2千幾個like，實係請左打手

出片屌鳩林奠我咪sub囉

想知佢哋睇住微辣由零 到越黎越多人
到超越Bomba 然後自己收皮雙手奉獻晒啲觀眾俾人 日日望住人條條片都賺六位數
個酸度真係可以溶解所有野

details?

睇哂，棒打完落水狗，隻落水狗好似仲未撚醒，無對唔住無認錯，所有話改善既說話都唔係出自佢自己把口，個個覺得你衰你自我中心你錯判形勢，到呢一刻從沒有承認過！

繼續食屎啦！

仇恨值

想問有無講過對唔住 有無講遲到出片既原因

屌
又係度怨天尤人
根本從來無諗過問題係出自自己

屌個名仲未改翻呀定覺得自己都係無錯呀柒頭，dyan（d人）wrong（錯）fox

隔一排就出黎提供笑柄
拍得出呢條片 改埋呢個鳩名
唔洗睇都知條友仲自大到痴線
無聊鳩片過晒氣啦 大陸閪抖陰都好過你
霍士收皮啦好唔好

咁咪唔好拍

上次雙11 $500 1q
屌到啪啪聲

開頭都好高質既
想講市場會話比你知 你仲生唔生存到

大撚把人靚
但係bomba預左收皮

睇返佢依兩年啲咩撒回撐警言論，然後又話唔想講政治乜乜柒柒，媽啊真係好鬼肉酸

推

搵條team其他人扮中立

有冇懶人包可以講下呢班友發生過咩事

Bomba 冇左KIBI之後
亦都冇以前賣廣告既特技製作
同時已經技窮

比ARMchannel搶晒係遲早既事
起碼人地幾個幕前都幾好樣，題材貼地
仲要有立場

ha 先唔會click條link

照佢嘅撐警CV應該去大陸發展吓，
抖音又好bilibili又好（果類啦，唔知呀）
總之唔好留係度督眼督鼻喇屌。

我都係

小薯茄同Chill Up 都有得做

冇人想知佢地既嘢 叫佢地收皮啦

KIBI 依家無曬昨品

又話quit YouTube

樓主擺明打手

認同上面巴打講
到依家片都拍埋 一句對唔住都無 真係咁難認錯？
定根本唔覺得自己錯

已閱。無意見

Fox 好似以前三國個袁紹咁
似住自己有少少優勢 扮晒大哥咁
勁在可以有無數個發達上位機會統治yt界
但佢可以完美地每一步棋都行錯
呢條友真係傳奇中傳奇 傳奇到柒到開行

撐狗不了
依家無啦啦上水，政治任務？

圖？

同刁總一樣 係國際線做錯晒每一個決定先可以去到今日咁既局面

睇felix同爆江屌Fox 又幾好睇

最有印象就係足球隊友個條

kibi係咪田豐

邊撚位啊

都未死諫

ruby close之後係邊堆
你資歷咁深

佢細佬同kibi跟本就係顏良文醜
佢地最紅個時邊個後生香港仔唔識呢兩位笑星
佢真係差一個似樣既人教佢點樣營運一門生意囉
不過以佢個性格就算有佢都唔會聽人講啦

邊度有得睇爆江整包